{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040774",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "삼척 용정펜션(커플,가족펜션) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後2時、チェックアウトは午前11時です。 予約人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペットと一緒にいらっしゃる場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室及び退室時間を遵守していただき施設物の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。 客室では魚や肉などを焼く直火方式は禁止されていて、炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声は控えてください。 重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能であり、料金及び料金表が誤って反映された場合は自動的に予約キャンセルとなります。 入室の際にはIPTVとWiFiが利用でき、バーベキュー場でバーベキューを楽しむことができます。 駐車可能なスペースがあり、ペンション周辺にはヨンファ海水浴場と主要観光地があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後2時、チェックアウトは午前11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "予約人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れていってもいいですか？",
            "answer": "ペットと一緒にいらっしゃる場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊客は何時に入室しなければなりませんか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守していただき施設物の毀損や紛失は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で炊事道具を持ち込んでもいいですか？",
            "answer": "客室では炊事道具の持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "重複予約が発生した場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能であり、料金及び料金表が誤って反映された場合は自動的に予約キャンセルとなります。"
        },
        {
            "question": "どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "入室の際にはIPTVとWiFiが利用でき、バーベキュー場でバーベキューを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "駐車可能なスペースがあり、ペンション周辺にはヨンファ海水浴場と主要観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 373,
        "QA": 454
    }
}